一諗到聽日要番工就好撚抑鬱

我返六晚通宵

又要捱5日

+1

不要說了

一諗起一陣就要返工就...

抑鬱到想全身爆炸

同感

好撚辛苦

咁快又完weekend 屌

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊！！！！！！

好傷心

聽日BOOK左輔導去睇抑鬱, 成日想自殺

一齊倒數
聽日準時返工啦

6天工。。。。

連番17日工
今日第7日

以為自己開post

一有抑鬱念頭 其實係咪應該要轉工

六日子

想象唔到上面翻6日既巴打點過
唔會無曬人生咩？

一諗到聽日要返學就好抑鬱
利申：year 1

On shift巴絲？
I know ur feelings.

有無試過打上d熱線到搵人傾下呀?
旨在有個人聽你呻下 講左出黎舒服好多
巴打加油 最緊要唔好諗埋一二邊

咁就番完一日 仲有4日啊啊啊啊啊！！！